all in咗巴塞3:1

中咗頭十位入嚟每位派1蚊

11倍 派1蚊 開心咩

贏閪到咩

角米角仲未派。。。

all in和波

贏唔到嫁喇

叫糊

Lm

L

無了

慘
最後幾分鐘斷

1:4

屌你老味

如果派10蚊就中

咪係 孤寒到